共產狗最希望見到721血腥收場

和理非是今天的主流， 勇武派不要拋離他們太遠， 路程縮短就是要擠壓人群， 製造人裙鬥人群的機會， 勇武派小心被紅衛兵滲透， 被煽風點火 打砸搶掠圍毆狗隻， 今天不會是最後鬥爭， 我們還有很多路要走， 這一代的勇武派是不可能完成的， 保全自己不要自殺， 下一代的勇武派還需要你們的教導。

大家不用回覆，此po 已完，謝謝

DLLM搞分化，和理非去遊行，勇武衝政總，各有各做

共產狗紅衛兵全家不得好死。

今日出得黎都唔會係和理非

吓 你即係話民陣已經勇武 唔係呀

係唔係要割席呀？

下一代？收爹啦傻閪，下世紀啊笨

五年一代啊！冚家剷嚟。

傻閪P牌 block得，屌你都廢撚事，玩weibo啦